情侶被控襲警阻差 男方自辯指目睹警掀女友上衣摸胸

前年萬聖節前夕、即太子站8.31事件兩個月當晚，油尖旺一帶有警民衝突，時任政府文員與任職網媒記者的女朋友在油麻地涉嫌襲警及阻差辦公，雙雙被控。案件今在九龍城法院續審，男朋友出庭自辯，供稱當晚被防暴警毫無預警下從後拉扯背囊及揮棍毆打，他出手推開警棍後，目擊其他警員掀起女友衣物並觸碰胸部。控辯雙方明早結案陳詞。

男被告譚稱警員一直未有交代所為何事，直至乘警車回到紅磡警署錄口供時，才首次向他指出拘捕的罪名。

女被告稱在場沒聽過警員大叫「警察咪郁」等說話，當時根本不知道警員是否要追截男友。而她自己被女警拘捕時，對方亦無透露拘捕罪名，故她當場亦無回答「我冇嘢講」之類的回應。辯方完成舉證，控辯雙方明早結案陳詞。